劉細良幾時搞番個BBQ抗爭行動？

想參加

一定要有生命麵包等啲popo無得食

一路食一路唱榮光 嗌時代革命
諗起就射左😆

熱狗又會唔會搞bbq，我都想去

佢搞我一定清佢場

助選同遊行
差好遠囉

熱狗回力鏢，又中

熱狗遊行都射馬紙啦

總之乜都屌博互屌分化

睇勢維撚雙劉之一係時候拍住移民唔到嘅豆賊長排期出：

打邊爐
K
麻雀王
D王

etc

關係地撚事咩

又屈熱狗

狗唔認狗

熱狗唔係一個政治組織
係一個意識形態
明未呀，各位熱狗

熱狗都有意識形態

熱狗番你青山大本營喇，個度圍爐好撚暖架

除左屈人熱狗仲有冇第二招

岩岩講左，熱狗就係熱狗，冇話屈唔屈
我出去開個post都唔會比人屈熱狗，點解你又會？

即刻駁到班傻鳩收左皮

講野真係毫無邏輯可言
我屌你係傻鳩 點解你淨係比我屌傻鳩呀

你又好有邏輯呀，傻鳩？